點解呢個世界上咁多賤男？

有女朋友仲搵女
仲要扮到好愛對方
其實只不過係為咗sexy
跟住條女又受先抵死

清醒啲啦唔該 ！

巴打比人搶左女朋友？
見你開心左多post都講感情

前 線 有 嘢 講 2

觀點一致，歡迎推po
觀點唔一致，歡迎有道理咁屌柒我

為咗sexy

d女受唔係因為理性上唔知條仔賤
係以為對愛的渴求，就算受傷都要渣緊

好尷尬

身邊都有咁嘅人
唔明點解有囡受
條友又唔係有錢靚仔

賤男
宅男

明顯受溝條女都係為咗sex

留意返 係sexy

自己鐘埋賤男到渣
宅男唔愛愛賤男

因為男同女眼中既靚仔其實唔同

因為有臭閪，所以有賤男

因為啲女人淨係鐘意有能力食女嘅
有女朋友再去搵女就係證明比你睇佢有能力去食

吸引力法則，你係咩人就同翻咩人一齊

為咗熄匙

睇晒

毒撚仲多

女：毒撚都唔fun 企開啲啦

等於嫖客同妓女關係一樣，
有雞先定係有蛋先

因為D女人唔走係到縱容囉